日本嘢根本就係俾狗食，識食一定係食新加坡嘢

汪汪

唔怪得你咁鐘意食